德媒：安帥已失去對拜仁的控制 隨時有可能下台

新賽季開始，安察洛堤遇到了不少問題，在隊內一些問題的處理上沒有得到球員的認同。據《慕尼黑日報》報導，安察洛堤正在逐漸失去對更衣室的控制。

賽季開始不久，安察洛堤煩心事不斷。先是在季前熱身賽成績太差而被球迷質疑。不過當時拜仁全隊都表示，賽季正式開始肯定會全力以赴。

新賽季開始不久，梅拿成為後備，在一場比賽後梅拿直言「覺得自己並不是安察洛堤需要的球員」，之後此事迅速發酵，在德國球壇引起了廣泛討論，不少德國球壇的名宿都在質疑安察洛堤的用人。

歐冠盃首輪，拜仁慕尼黑主場3-0擊敗安德列治。比賽臨近結束前10分鐘，拜仁教練安察洛堤提前將列貝利換下，對此列貝利非常不滿，並且怒摔波衫。

德國媒體認為，列貝利不滿被換下是個信號，安察洛堤逐漸失去了對更衣室的控制。

此前，德甲著名記者Raphael Honigstein談論了安察洛堤在拜仁的現狀，他透露拜仁高層和球員都對安帥有所懷疑，難以讓拜仁全隊滿意，很可能隨時被換。

（來自 肆客足球）

假新聞都信

成隊波唔知踢緊乜 老實講 真係教得唔好

哥帥

都瘋了

高登仔吹到上天嘅安76

所以拿姆醒目退休

仲慘過教皇
起碼班球員服佢